poly手足頂住 黎明大軍一到黎明就會出現

今晚好關鍵 點都要頂住
就好似魔戒聖盔谷之戰

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

頂住！我地一定會到

仲有兩個鐘就日出啦
撐住
重現612朝早

請各位手足準備定充足裝備物資一到黎明就出發支援！

朝早可以點入去

唱國歌 帶國旗 組人鏈+唱歌+口號whatever 有帶豬咀+德高望重既人行頭 組人鏈一步一步行入佢
叫有能力號召群眾既kol , youtuber 號召人
議員 ,校長 ,教職員 , 宗教人士拖住手一齊行入去
名義: 勸降
先外圍集合 再過萬人一步一步行入去 一大班外國媒體影住
我就唔信佢地敢槍殺哂我地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全部冷氣軍師 合埋眼 聽朝接更

推

呢一刻只要救到poly手足咩都要試下

吹號角

Poly 手足頂住

我一定黎